男人老狗但好鍾意喊。。。

有無絲打鍾意依type? 我可以

Pm

sorry

呵我

唔好搵絲打啦 搵個1仔啱你啲

and you are?

一次半次都可以，但係成9日係唔係都流眼淚就男女都頂唔順

and me are?

i need jer jer

喊啦 喊飽佢

收聲啦,喊What

唉 唔好喊啦 諗起有次搞到男朋友喊左 好內疚 想坐時光機返去瘋狂氹佢

大喊十

你係咪太子地鐵站門口個個

mud ar...

有個男人坐係度喊 之後呃人錢

唔好喊啦bb 氹番 😘
利申 非gay

車頭大燈喊咋not me

屌又係佢

乜

佢假架佢